求推介手機（二千蚊內）

想買部手機專睇utube，電要襟，唔好咁易眼攰（好似話oled傷眼？！），影相唔好鬆郁濛！諗咗好耐都唔知邊部好

A50s ，1960。

睇youtube點解唔係買tablet

想打埋電話呀嘛

如果有千五蚊度嘅機就好

nokia 5.3

留意呢部M31 64GB係冇NFC

需要NFC就買128GB

香港都冇得賣

nokia c 2.3

冇行貨 有水貨 上面條link 香港舖頭黎

<1500 budget
唔要oled
大電
咁得水貨A21s揀
接受oled就仲有水貨M21揀

A21s

M21

影相你就放棄啦1500蚊budget影乜鬼相啫

細舖nokia 7.2

A21S我去過電訊數碼試過demo機，好LAG
M21香港冇得賣喎⋯⋯
我年幾前買LG Q STYLUS＋，買嗰時1998，初初用唔太慣android機，不過用落又幾好，舊電好襟又有快充，有NFC又有FM收音機，除咗影相要手好定同埋易眼攰⋯⋯不過依家冇得賣啦

老老柒柒，我唔敢去細舖買機，唔想畀人昆
BTW之前睇其他post有其他巴絲話NOKIA啲機叉電位好易壞

原來係咁
不過我比較想可以有得試機，唔知點解依家賣電話好似唔興有部真機畀人試咁款，多數都係得少部份機有得試，最主要我係想試個影相功能，因為之前用開部機就係衰在買個時冇得試，買完就發現影相隻手要極定先唔會鬆郁濛，以前用開iPhone同老母某an機都冇呢啲問題，冇諗到手機影相會出咩問題，BTW依家好多手機標榜幾千萬像素，但影出嚟不外如是，甚至係商場內影對面鋪個發光招牌名都會好化開晒⋯⋯

千5蚊係咁架啦
水貨link咪俾咗你囉
2000蚊樓下行貨就Samsung A50s/HTC新嗰部20 pro/Nokia 7.2

2000蚊連垃圾se2都買唔起，影乜鬼相啊

行貨而家仲有A50s賣?

我話幾千萬像個啲係二三千蚊或以上嘅機

又要平又要影相買note10lite囉
水貨2千6~2千7

1500美金
買部iPhone11 Pro Max咪得

屌你千$5入去揀部samsung 咪得
全部垃圾 有咩好比較

係，似乎係nokia 死症來

水貨好似好冇保障咁⋯⋯BTW賣水貨我去又怕畀人呃，二手機當新機咁賣⋯⋯

老一輩嘅人仲J緊佢嘅蔡司影相鏡頭，我呀媽一開始都係想買呢個牌子，好在再睇多啲人點講先知呢件事